window.quizData=[
    {  //Q1
        question:"いま、あれやこれや面倒なことを考えるのはよそう。明日 _______ わ。",
        a:"考えればいい",
        b:"考えればよかった",
        c:"考えるといい",
        d:"考えられる",
        correct:"a",
    }, 
    {  //Q2
        question:"昨日はどこまで話した _______ ？",
        a:"かしら",
        b:"かい",
        c:"かな",
        d:"っけ",
        correct:"d",
    },
    {  //Q3
        question:"健康体の男なら前線に出る _______ だろうと私も思いました。",
        a:"べき",
        b:"がち",
        c:"もの",
        d:"わけ",
        correct:"a",
    },
    {  //Q4
        question:"子供たちが学校から帰って _______ 、お菓子を隠してしまいましょう。",
        a:"きたうちに",
        b:"くるうちに",
        c:"こないうちに",
        d:"きていないうちに",
        correct:"c",
    },
    {  //Q5
        question:"旧市街へ向かおう。答えがある _______ おそらくそこだ。",
        a:"といっても",
        b:"としたら",
        c:"として",
        d:"とたん",
        correct:"b",
    },
    {  //Q6
        question:"わたしの耳に、噴水 _______ 水音が聞こえてきた。",
        a:"のような",
        b:"のように",
        c:"らしい",
        d:"みたい",
        correct:"a",
    },
    {  //Q7
        question:"それを _______ 、アミが信じられないと言いたげな顔でタクミのほうを向き、呆然と見つめた。",
        a:"聞いたら",
        b:"聞いてはじめて",
        c:"聞いたとたん",
        d:"聞いたとき",
        correct:"c",
    },
    {  //Q8
        question:"入る許可がないよ。誰かに見つかったら、それ _______ 大変よ。",
        a:"こそ",
        b:"なのに",
        c:"たび",
        d:"かぎり",
        correct:"a",
    },
    {  //Q9
        question:"明日嵐のコンサートに行く。パパの _______ いい席が手に入った。",
        a:"ともに",
        b:"ため",
        c:"せいで",
        d:"おかげで",
        correct:"d",
    },
    {  //Q10
        question:"彼は目を大きく見開いた _______ 、寝返りを打った。",
        a:"まま",
        b:"がち",
        c:"すでに",
        d:"だらけ",
        correct:"a",
    }
];
